林鄭打哂開口牌話國泰之後就會係教師，公墓員

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

好快香港就會得翻啲教畜